到今時今日 一定要殺狗

原post

有撚人做咩on9

如果有人住狗樓上樓下。。。
出手根本冇仇報
AA膠塞鎖匙窿都好呀 冇話叫你一出手就殺人

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

罷！

連帶刀既勇氣都冇

呢個緊要

就算吹到幾高漲
都好難會發生

街坊連臭雞蛋都唔敢掟 邊有人敢做

講得好

睇新聞嬲撚到拎把菜刀係電腦前揮撚左五分鐘

然後感覺幾攰下，都係早d休息，聽日仲要準時返工

紳士VS殺人魔
紳士全族死清光

有冇人想夾錢？

香港人，劏警